羅馬肯認我地垃齊奧做羅馬大佬未

講乜都贏

手快快 拉齊奧先岩

垃素

打錯

齊拉奧雄鷹

垃齊奧
食屎晴潛意識打左出黎

未訓醒打錯咋

回錯sor9

賤種羅馬迷當年噓我韓oppa PSY向大韓民族道歉未？

Report左funson

拉素有sms, 又有部我是手機 實贏撚硬

場場都贏啊

屌 做咩你個回覆會有成5個正評 D人盲?